Twitter強烈譴責烏干達於大選前封鎖美國社交媒體

烏干達於大選前封鎖Facebook, IG, Twitter等美國社交媒體

Twitter強烈譴責

twitter係咪唔記得咗佢哋點喺美國大選前ban晒hunter嘅醜聞，仲ban埋newyork post

回力鏢

有時真係唔明笨左係咪有失憶

抵撚死

原來2021係大洗牌 收鳩堆big tech 皮

他朝君體也相同

但係又唔見佢遣責中國

歐盟想收big tech皮好耐，冇永遠嘅敵人

Twitter Facebook呢兩間嘢冇資格譴責

冇得操縱烏干達大選嬲嬲豬

封得好